====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il remarquait ainsi que la ville a ceci de plus que les autresœuvres d ' art , qu ' elle s ' inscrit entre l ' élément naturel et l ' élément artificiel , elle est à la fois objet de nature et sujet de culture .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

